大家今年屋企封幾錢利是？

如題

$50

10000yen

用Payme

10$

屌一樣 呢個年代20蚊又好少

500，細個覺得好大，好開心，宜加食幾餐飯就無左

一封5百？

同我一樣

父母每人5舊

唔知，巧驚

其實我想問大家屋企人封幾錢利是派俾人

我就係出錢嗰個

封比親戚1百
封比自己就1千

20

封左20年都係50

老豆老母兩封加埋$1500